做中資=食敵之糧，做公務員=十惡不赦

連登仔啲logic 勁撚到， 唔該用下腦思考，唔好pr講咩就信咩

希望大家仲記得咩叫兄弟爬山

一有利益就魚蛋論先

樓主pvp未

做有交稅畀個極權正苦又唔計

入中資可以做共諜之餘仲可以幫手打壓香港發展
人工高福利好, 依家仲可以移民

琴日七抽四中

中唔中到102牙朗先

呢個真
有份資敵
然後美國用中國貨所以都係共諜

大把無做過迫害既政府工，工程果班，消防，醫護，環保，連登仔一句抵死再踩多兩腳

legends

改你風向槍口對內，群衆鬥群衆，舊招真係唔會有用

咪係
最好讓哂所有政府、中資、高層係藍既工俾人
自己日日去送餐，跟住被打壓

斬腳指避沙蟲

Cctoy咪上咁多
壞腦

佢地既LOGIC就係政府工唔可以做,中資唔可以做,全民失業,就黎文化大革命咁日日批鬥

根本做中資同公務員一樣都係仆街

乜尻食敵之糧只係自己合理化件事
大把仆街做中資成年一句聲都冇出過
咁同港豬有咩分別

你冇勇氣上前線抗爭 連用腳投票離開共業都做唔到
仲係同路人？
唔會批鬥 但唔好話自己黃食兩家茶禮

其實果D乜撚都connect一餐既思想到底點形成?
我望住班黃納粹，思考緊如果二戰時英美同納粹德國connect，
我哋個世界會變成點?
立此存照，你哋班痴線佬有一日肯定連3萬黑狗都話可以原諒同connect

真係痴撚線

依到大把人一樣有食M記
照佢地logic
由上年6月開始到依家
食過既就唔係同路人
一律係藍絲

賺中資錢 用返係黃圈 有咩問題
陳倩婷都係咁啦

食非黃店＝藍絲

但你幫緊中資賺錢

陳倩婷夠係啦

見到人屌公務員，問佢地有無交稅，從來無人敢答

樓主公墓員,無得去英國so9sad